#
 
เตรียม
แยก
บริษัท
สำหรับ
เน้น
ตลาด
องค์กร
BitTorrent
 
Sync
 
Resilio
 
#
ซีอีโอ
คน
น่าจะ
จำ
บริการ
บริการ
แชร์
ไฟล์
ข้าม
เครื่อง
คอมพิวเตอร์
โพ
ร
โต
คอ
ล
ตัว
ปีก่อน
หน้า
เดือน
เพิ่ง
เปลี่ยน
ตัว
แทน
แต่เดิม
ทำ
บทบาท
เทคนิค
บทบาท
อายุสั้น
ธุรกิจ
ใหม่
ชื่อ
พูด
โม
เดล
ธุรกิจ
ใหม่
ไว้
ฐาน
ผู้ใช้
เติบโต
บริษัท
สนใจ
โอกาส
ธุรกิจ
ผู้ใช้
ร้อย
ล้าน
คน
ผู้สร้าง
สรรค์
หมื่น
คน
สนใจ
โอกาส
อัน
ดี
โฟกัส
สื่อ
นอกจากนี้
ต่อไป
แยก
บริษัท
บริษัท
ธุรกิจ
สื่อ
สำหรับ
ผู้ใช้
ทั่วไป
ธุรกิจ
สำหรับ
องค์กร
ช่วย
บริษัท
แข็งแกร่ง
หมายความ
เน้น
สื่อ
สำหรับ
ผู้ใช้
ทั่วไป
เน้น
ตลาด
องค์กร
ที่มา
BitTorrent
 
Sync
 
P
2
P
 
BitTorrent
 
BitTorrent
 
Inc
.
 
Eric
 
Klinker
 
Jeremy
 
Johnson
 
Robert
 
Delamar
 
Klinker
 
BitTorrent
 
in
 
a
 
technical
 
role
 
Delamer
 
Resilio
 
Delamer
 
BitTorrent
 
Sync
 
BitTorrent
 
Bundle
 
program
 
BitTorrent
 
Resilio
 
Sync
 
VentureBeat
 
